對於美國解放香港，或者手足們唔洗咁認真

侵侵同一班參眾議員都肯撚定係利益行先
所謂為民主發聲 只不過係爭取本國利益既手段
香港人只能自求多福

不過有時J下都已經好爽

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Sir this way!